「不推文回覆」呢個功能可唔可以變做一粒掣放喺「發表」側邊

我發現好多人都唔記得用不推文回覆
結果就推郁咗個Post

如果個掣放喺平時出Post掣側邊
效果應該會好好多

類似咁樣

同埋唔好limit 1 分鐘得唔得。。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

我P牌都同意，雖然而今係咪都冇得推，但登記頭幾日重推到，重有少少記憶。

不推文變另一個「發表」掣會解決兩個問題：
1. 不推文功能喺手機版同電腦版唔同樣，令人用慣電腦喺手機搵唔到個功能，或者用慣手機喺電腦搵唔到
2. 如果唔知有呢個功能存在，根本就睇唔到粒掣